# Lucky puzzle

## Меню

* Dashboard
* Меню игры 
* Форма авторизации
* Система достижнений
* Внутрення валюта
* Магазин игры
* Ежедневные задания
* Основной сюжет
* Мини-игры
* Система уровней
* Общая документация

## Description

Игра отображает путь развития человека (эволюция):
* пещерный человек
* древняя Греция/Рим
* средневековье (рыцари)
* промышленная эра (паровозы)
* научная эра (открытия)
* компьютерная эра
* космическая эра 

# Docker dev-server

- В корне репозитория ввести команду  
<code>docker build -t lucky_puzzle .</code> или <code>npm run docker:create-image</code>
- После создания образа ввести команду
<code>docker run -p 80:80 -v ${PWD}/src:/usr/src/app/src lucky_puzzle</code> или <code>npm run docker:start</code>
- После запуска dev-server внутри контейнера, приложение будет доступно по ссылке
<http://localhost:80/lucky_puzzle>

#### На данный момент подхватываться будут только изменения из папки src
